如果你班狗淨係攞隻警犬出黎吠大鳩啲街坊

我相信一定會有人夠膽殺撚左你隻生滋狗,理撚得係咪你拍檔
核爆都唔割

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你架飛機我未收工已經睇緊

講緊四隻腳定兩隻腳
好亂

大家千奇唔好咁做!!!

四隻腳易落手啲 咬都係咬一個姐其他手足點救人就唔知啦

四腳大SIR黎 兩腳個啲賤種生滋狗